新鈔廣告入面陳易希話：「......等我今日有機會利用我嘅專長」

其實佢專長係咩?

專長昆水囉

LED燈

啱啱我仲諗緊係咪我知果個......屌你老母原來真係 匯豐係咪痴撚左線

睇錯以為陳冠希專長

仲有無其他?

唔係渣打咩

周圍呃

邊撚度長???

鈔

濫竽充數